有無藍田巴打知啟田檔一定食有無搬左去第度

檔泰粉好正
有無巴打知有無搬到？
今日去到已收左皮

下

上星期去仲排晒人買

今日已清場

係咪街市裝修喳？

係呀

聽講順手加埋租

推 睇下有無update?

推

今日經過 見到搬左去三哥隔黎以前賣雞檔野個到 改左名但餐牌一樣樣 唔知係咪一樣味 但貴左好撚多

得閒去睇下係咪泰國果個阿姐先

唔該晒巴打

推 住附近好想去食

又有人話搬左去油塘中心
查實去左邊

真係3哥隔離

依家去食先 貴左唔緊要但求質素keep到

食完，貴左少少但份量質素keep到

堂食？多唔多人
鹹肉雞飯同埋泰粉都好好食

食左冬蔭功泰粉，質素仲係度
位呢就暫時得一兩個🤣 問過老闆娘好快就會拎埋隔離鋪黎擺枱櫈俾客坐低食